誠哥派口罩比百佳員工

香港特首

想返去百佳做收銀

好sweetsweet

哭𠹌咗

有冇知百佳仲請唔請夜更執貨
唔洗出糧 出口罩得

佳之選幾時出埋口罩

係victor派架

真。百佳愛

誠哥快d開廠做罩啦

其實有冇人知？

Push

良好老闆

誠哥

每人派十個VFE級

依家撚有人廠開咩 之前既貨黎

誠仔

雖然好少事
但係就係呢啲野先可以穩定軍心同做好pr
真係抵誠哥搵到咁多錢

好多中國製貼牌, 同無qc咁

想幫誠哥打j

患難見真情
由反送中開始

祝佢長命到百歲就好

百唔夠, 要百一

港共淪陷
正義之師誠哥或成最大贏家

😂😂😂唔使排隊 去見工就得

誠哥請唔請雜務跑腿之類

要多謝百佳員工，呢排佢哋做得辛苦，係咁上貨，佢哋都係前線呀！

一來d貨都係疫情前造架啦
二來 就算係湖北做又點
運到黎香港咁多日
呢隻病毒頂盡48 小時-5 日
係滴露廠qc唔係支那廠qc
驚乜撚野呢

我諗起03年誠哥派一大樽維他命c
個時做學生唔識野覺得難食唔食，但原來樽野百幾蚊一支

誠爺爺

誠哥救港

好似啲人屌made in China嘅口罩話唔可靠咁，如果係真日本牌子QC都有保證呀

好想誠哥做特首。。
佢可唔可以帶頭搞革命

良心僱主

我係百佳收銀呀HI

好sweet呀誠哥

望下+誠哥 再望下777

根本就係天堂同地獄的分別

根本mic無可避免
只要個廠係可靠就得啦
外國牌支那廠同支那牌支那廠點同

誠哥:做特首都無錢賺,不了

唉 誠哥買啲軍火返嚟另立政府好冇

得果三十萬一個月
我日薪都唔止啦

每人得個10個 返兩星期工都冇咗
我寧願佢俾我home office 兩星期

+1
之前連維他命C都買唔到頂

係咪on9, 公司返得少少貨扣除膠層自肥之外，仲要大部份再攞去網上賣攞光環，留俾同事係舖頭用既已經得番好少，要所有前線返10個鐘工但每日只準用一個，工時長又冇咩假放，冇任何内部購買，想自己去外面排隊買都冇機會呀，網上商店？你返工有得俾你用手機咩

前線已經要自己貼口罩返工放工嗰段，就快已經冇口罩返工，依加派10個係度吹咩野大恩大德

誠誠開廠整口罩啦最多以後全部買你貨

下自己包架

有冇人話我知，我地個特首做左咩？

點解我讀書嗰陣乜鳩都冇嘅。。

呢一個小小既行為就睇到間公司真係對員工好好
嗚呀 好羨慕

誠哥或成為最大贏家

尋日你實有搶廁紙

請唔請人送貨呀

傻的嗎?

如果隻病毒喺滴露入邊都生存到咁我哋就抵死啦

好warm

咁你都知？
你機於乜嘢話我實有搶呢請問

告你謀殺

你講緊03年？
佢中小學生一人一樽，我個間係唔出名學校所有啊

希望佢有生之年可以睇到容港治己

我係想講盡量都唔幫襯大陸西啫

咁即係每人要一次派365個？

原來係誠哥派
記得係善存A to Zinc嚟 幾百蚊樽
+1 唔識野覺得難食掉左 對唔住誠哥

記者會出黎挑機，唔服輸，吹啊

百佳收銀可以點home office?

誠仔幾時係外國買地建立新香港
預埋我

「誠、誠哥⋯我們已經用盡了口罩⋯」

誠哥：我時薪一半都唔止呢個價啦

誠哥快d開生產線吧，反正你唔會蝕好多錢。

識人做百佳HR
成個部門前兩日包左成萬pack口罩

知，我用過舊舊滴露皂安徽造

萬寧

係咪得我一個覺得home office 先最保障到員工安全

阿誠

你屋企廁所都唔安全

點解有得派當年我冇既

知d唔知d cut左內部訂購單呀

利申 苦主

你無腦

香港國王

我都記得當年有派
誠哥一生平安 長命百歲 千秋萬世

話你on9驚你嬲

做返啲正常嘢講下人話
對香港人嚟講已經好奢侈

唔通你又好有腦？
淨係睇你答就知你係傻西一名啦，
講嘢又冇focus,on99🤣🤣

Thank You!!! 好人

有無百佳HR / 同事?

我知有referral form架 想來做PT

你個人on9都算啦
原來係kai子來

用腦啦屌
撚有廠整迪露咩

呢啲時勢豬隊友真係少一個就一個唔該

收聲啦P牌仔 衝出黎柒
死返香討啦

咁你哋快撚d 去搶大陸西滴露呀，tempo 呀，我就用台灣滴露喇，唔好唔去搶呀

咁湖北仙桃口罩可唔可以用?

依家post上黎嗰d仙桃全部支那品牌
仲要薄過紙巾，你覺得呢

理解唔到?
我估你今日都有搶

誠哥we trust

講講下好似有D印象有收過Jamieson維他命C
一路都唔知係佢派
我細個唔識野仲將佢D丸每粒搣一半掉返落個樽到

請唔請兼職

Iphone都大陸製造啦，你又買
只要設廠嗰間公司派管理層去管理，就唔會有事啦

又要Block一件傻鳩

百佳長期請人

唔好番囉咁唔滿意

咁你呢句對醫護講囉

百五啦 基本

之前見到呢個
就留意到佢有好多 made in china 產品

推

你咪post 出嚟喇，呢度好撚多人用支那貨ga

有黃店代購良心價賣KF94

嘩 呢個都唔野少 都送幾百蚊俾你架

發財立品，唔係幾多有錢人做得到架咋！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

搞到我有啲想幫誠哥吹簫

有口罩係好週冇既
但home office唔係仲好咩

中小學生都有
你個時讀緊咩

點解要咁做
粒野硬野你點搣

小學
唔係停咗課咩派乜9

我愛誠哥

做義工

唔止百佳 誠哥旗下既公司員工都有

收銀倉務都要返啦，唔係間百佳就唔開

我都唔記得了，可能係復課後派

Pushz

誠哥可否不要老

叫會計師呀

我公司派得兩個咋
然後唔知幾時先再派

誠哥會戰勝歸來

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

誠哥

祝你長命千歲

誠哥仲收唔收契孫女？，唔收錢做你gf都OK架

相遇同事唔知幾時可以home office呢
眼見長江中心其他公司都已經冇咩人返

日久真係見人心
患難先至見真情

唔係佳哥咩？

好多都大陸廠做，問題係邊度qc 講左好耐喇

小小♥️意

百佳唔係個個職位都可以home office..

唔好spin，滴露泰國出平過湖北

其實office既同事都有口罩
但要照返工
明明可以home office

幾時有home office

仲請唔請人?

邊個佳哥

呢啲有良心老闆邊到揾呀 但無的話又唔敢開工

好想去應徵 出糧用口罩出 唔要錢我都制
香港良心

明明公司system已經係well equipped for home office

比起其他大公司 己經好好啦

全部野都唔加價賣
誠哥對香港人算係咁

誠哥Love Love

對比牛奶公司
聽講話萬x就算有貨番唔比員工買口罩，仲要冇得派，番工一日先比一隻